驚方開始驚

小弟做緊維修公司，黑驚今日開始收返所有要維修嘅對講機，可能開始驚資料外洩

六月驚到而家啦，只係我地仲驚

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟